有無咩即食/冷凍食品好推介

唔好意思，我真係懶。
懶得買外賣又懶得俾心機煮，想問各位有無啲推介？

留名

切J 即食 又或者雪凍之後煲湯

我自己拋磚引玉先：

味之素餃子
雖然煎嘅時候無大阪王將咁方便咁懶，但味道真係贏好多（王將太淡）
一般日式超市會搵到，$2X到一包，係OK嘅。